紅底銀行表示：come on! I am ready!

圍膠板再鑲龬板，外層再加木板

呀叔呀嬸：屌 原來呢間分行執左喇？

用埋condom呀笨

同執笠有咩分別

認真問拆唔拆得開？

再幫佢地鞏固工程
包佢地入都入唔到
無卧底狗破壞
安全晒

有d 分行間到出晒行人路，1823會唔會多咗野做

全部都係啦
中國建設
中銀
全撚部都係

我哋唔好再被仇恨支配
唔好再裝修喇
我哋幫手加強保安啦

紅毛泥封門

聽人講話要用紅毛泥封舖
仲話用蜜糖搽舖再放蟲蟲

唔好咁啦香港人
放下仇恨啦。

1823

推
大家一齊向未來進發啦

工程巴:手提𠝹機

係咪九龍灣間東亞

幫佢起埋磚加固啦

人地寫工商窩

好多間都鑲哂
裝修已經無用

修補裂縫好過啦香港人

黨鐵都裝左鋼板,有冇拆解方法

自膠

結界師，上埋水泥石屎

唔好再破壞啦
修補裂縫啦好唔好
香港已經好撕裂喇

一吋鋼板

帶支燒焊幫佢焊死佢先